今次律政司介入私人檢控算唔算破壞香港自治同公民自由？

美國個香港自治法會唔會加大制裁律政司？